[集思廣益］有咩利好民生活動 等大家合法咁樣參加

有網民下午發起「光復屯門公園」行動。康文署回應，已經按既定程序處理及與警方跟進今日的行動，並加派人手維持秩序。

在過去半年，康文署共接獲342宗有關屯門公園曲藝活動的投訴，當中八成涉及噪音滋擾問題，其餘涉及曲藝人士收取打賞和不雅賣唱等。署方職員收到投訴後，會先行勸喻，若勸喻無效，在有實質證據和有人願意作證的情況下，會考慮按《遊樂場地規例》檢控違規人士。

康文署又表示，為回應公眾對妥善和有效管制公園噪音滋擾的要求，署方建議修改《遊樂場地規例》的條文，並已向立法會民政事務委員會提交文件。

之前搞左咁耐 今日終於肯修改條文